大波 高鼻 大眼

點解可以咁撚樣衰

咁叫大眼？

Fit到漏

我屌埋你嗰份

佢個樣真係好撚樣衰 塊面成隻馬咁又長又窄

我屌埋你地個份